天下制裁其實好有問題

煲到件事咁大，原來都係柒，令反差更大
應該細啲，易明啲
例如叫Tinder制裁？

「分化撚」勇武又分，廣告界擺工又分，理大又分。希望大家係檢討而唔係指責
會員 #57220 - 蕉皮 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

屠龍小隊原來有槍 - #1

其實勇武出黎做乜柒？識反省未 - #1

請全部手足聽住 如果唔係廣告界既罷工 香港唔會走到呢一步 - #1

理工班人係咪戇鳩 - #1

今日去出元朗班傻閪死哂未？ - #1

意見及舉報：

煩撚夠味丫

同外交部一樣咁似
得嘴炮
你就知咩事